其實天文台有d咩做？？？

係咪日日轉貼外國網站d預測就得？？

唔該即刻block佢先